.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--Girzanjes-March:

Марш Джизаньи (`Girzanje's March <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=1068>`_) / Закл. 4
""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- :uncommon:`необычный`
- очарование
- слуховой
- языковой
- ментальный

**Обычай**: оккультный, сакральный

**Сотворение**: |д-2| словесный

**Область**: 30-футовый взрыв

**Продолжительность**: поддерживаемое вплоть до 1 минуты

**Источник**: Pathfinder #171: Hurricane's Howl pg. 77

----------

Вы поете молитву о войне, вдохновляя доблесть союзников, слышащих вашу песню.
Союзные существа, которые могут слышать и понимать вас, получают бонус состояния +1 к броскам атак, спасброскам Стойкости, и спасброскам Воли против :t_mental:`ментальных` эффектов.

----------

**Усиление (7-й)**: Бонус состояния увеличивается до +2.

**Усиление (10-й)**: Бонус состояния увеличивается до +3.





.. include:: /helpers/actions.rst